弱弱一問，點先可以甩到個p牌 ？

想推下，又想畀下正評，唔知點先能夠甩到個p牌？

有無強強一答

只需用力左右搖擺
謝謝

實名登記

甩唔到㗎啦 冧巴前過你好多嘅都係p牌

我要甩P, po重要嘢要等好耐, 等完都出左事